跪求好慢好sad啱夜晚自己一個人聽嘅鋼琴曲

基本上你搵 Ludovico Einaudi ，Hammock 都搵到，Max Richter 都得不過夜晚自己一個聽sad到爆

我就係想咁聽下先 唔該巴打

好正就係呢啲 唔錯 巴打仲有無多啲可以介紹下

Debussy: clair de lune
Satie: Gymnopedie No.1, Gnossienne No.4

幾啱心水如果有得再慢啲 每個音中間可以隔長啲就更好 太多唔同種類樂器一齊演奏反而唔太鍾意

Gymnopedie既No. 3都唔錯

想sad 喺YouTube打 sadness and sorrow load 大把俾你

不過下邊喺我自己聽過覺得好ge

olarfur arnalds - near light
moonlight sonata 1st movement
Chopin Prelude In E Minor,Op.28 No.4

跟住呢d唔知o唔ok，個d sad喺慢慢由靜build上去跟住用電吉他拆音爆出來

the best pessimist - above rhe fog(pt.2)
Taijin Kyofusho
sigur ros

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

Ravel Pavane
Debussy Reverie/Arabesque No.1
Beethoven Moonligh Sonata 1st movement

琴日睇完呢個post搵到

Schumann- Kinderszenen, Op.15: VII. Träumerei

Debussy images Book 1 No. 2 Hommage a rameau